【防具撚】一棍落黎，保你左手，一分鐘整好一個護臂！！

通常發生打鬥，暴徒好多時會用棍來做武器揮舞，令到大家受傷！
由於大部份人都係用右手，當暴徒用棍打落黎個陣，大部份人都會下意識用左手擋，
咁你隻左手好多時會就咁報廢所以保護好左手係好重要，
但市面上既護甲一係好貴，而好多自制護甲既過程都好麻煩，未整完都訓著左
更加唔好講話要係街度整，所以我今日研究左個簡易輕便護具保護大家隻手，
大家甚至可以隨時隨地整，首先你要準備既係材料好簡單！
1.先準備好迪卡農浮水捧一支 $24

2.將支棒栽剪到同你前臂一樣長度

3.係支棒前後穿上索帶，都可以用魔術貼，魔術貼無整到手咁痛

4.放入隻手，完(用幾多索帶or魔術貼隨意)

依個係我整既威力加強版，用左索帶將2條加埋一齊，令到個保護範圍更大，
而且用膠紙固定，加上用魔術貼固定係手，隨時可以除落黎，
我實測過應該可以擋倒10下8下，而且非常輕便，仲隨時係街都可以整，用完即棄。

推

push

實用一推

推 唔錯唔錯

721新香港

幫推

聽日見

不如用空樽啦

膠墊包手再加索帶係咪已經無人記得

個feel 一打落去, 兩邊JIT起, 就扯甩

唔會咁屎 我試過打過 你話狂打應該頂到10下8下

各施各法！

其實用發泡膠都可以,
屋企唔難搵, 買都好便, 用菜刀已經可以切成啱用嘅形狀, 又輕, 抗衝擊能力又好

pish 有用post

Pish

輕便嘅話就當然係樓主個方法
泡泡紙會好焗
anyway 唔受傷係大前提
各施其法！！

唔會一打就爛？

Push

我個方法係救隻手 唔係用黎對打 如果一下中手真係爆骨

Ok wo

以為你話一大餅咁捲住隻手擋添

呢個避震真係一流

721

呢個 好似幾好！真心！

保護身邊人

好撚柒

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其他巴打嘅PO

[P牌破處]關於721我有嘢想講

依個都勁

禁錯負評

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

幾好

有咩所謂
最緊要大家無事

因為對面用右手扑你

咁不如咁樣

成個膠炸彈咁

between 超好用

唔早啲開post

最好嘅防護就係攻擊

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

幾好倆條藍加保鮮紙一包

pish

唔係發泡膠片喎
一個正方形發泡膠切一半， 貼手嗰一面切返個弧形就得
有1隻手指厚度實打唔爛

有冇睇War Z
用厚雜誌包已經可以

幾屈機

支棒剩低個啲可以用來做咩

唔建議用索帶綁手 多左位置比狗捉 我認為魔術貼同膠紙固定比較好

保護自己好重要

我知啦 大家真係要小心

游水

其實我自己都認為用魔術貼好d 索帶真係用返快咁解

發泡膠質地實，彈性高，唔使好大件都夠用，方便帶住

要整多截同長果截overlap，保護手背

好似唔錯

我無嘢講

拎個大支裝道地烏龍茶樽就得啦,唔洗搞得咁煩

都係架

防禦值+10

想知First Aid 應唔應該都整番個

唔好再9推
全部推Post 用下面D字

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

巴絲不妨試埋小弟嘅方法
小弟已經實測過好多次，安全性係非常高

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

推！

推 平靚正快速之選 和理由後勤可以買定十碌八碌到時係後防即場整再pass俾前線

我欣賞畫圖仔細到係無名指英雄手勢

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

好似防止被狗咬個啲

唔好就咁用索帶
比人一扯你隻手唔使要
用啲粗啲嘅野, 越粗越好

咁大家用魔術貼 唔好用索帶

pasi

有用

光復香港。時代革命。香港建國

另一個重點，要擋係擋對方既手，擋住到手=停到支棍，當然是理論....要很長期練，所以小心為上。 gd luck all bio

民間智慧

呢d非常時期激發到創造力
支持

聽日見！

樓上有巴打話唔好就咁用索帶 比人扯手會傷
建議返用魔術貼

721見

👍👍👍👍👍

你令我想起我早輪睇過畢比特果套末日之戰，有一幕就係用雜誌+牛皮交紙包手腳防止喪屍咬手腳

好野

之前睇懲罰姐套劇 見男主角用皮帶卷住手臂
未做實驗 唔知呢個做法會唔會有用

會移位就 GG

可以一試

0:46
唔知實際上得唔得

聽日，721，見！
光復香港！！！
時代革命！！！

輕便

聽日3點維園，請做好準備

屠房用果d鐵手袖得唔得?

攞曬老婆/女友/阿女啲毛公仔攬枕綁上身...

有用啊！

好用

1

其實無話邊d得邊d唔得 用上手好用就ok

pish

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

快睇防裝呀，721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

之前介紹人用豬腸膠雖然成本貴 但可以包晒成隻手 不過會搞到你整手好熱

戒開少少包住手會唔會好d

用膠紙包住仲硬淨

Not bad

推一推

牛皮膠紙

點樣戒開小小？

本身有諗過建議用套生果個啲膠笠住 但要多幾層

仲有一個更簡單既方法 cut開一半 真接用膠紙痴實佢

人地用手一搶就收皮

你單條果個一拉緊會紮死手

圓心沿半徑界開，撐開少少包住手
但好似防禦力少咗

sor我發易用膠紙仲易

更新 因為樓上有巴打話索帶唔好 所以我發覺原來咁樣痴仲快

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

泡泡紙又輕又平

用膠樽

請問呢隻魔術貼可以係邊買

求其文具鋪都有

好熱 焗到皮膚病

最好既防禦係攻擊 防具無咩用 得個擋字 最好係攻擊武器

死廢青！淨係識搞亂香港！

收到
多謝你

呢支應該ok

holy shit 好撚正，幫推

推

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

加油